聽日考ICT嘅你，入嚟拜一拜圖靈同埋馮·紐曼

保平安

仲有8 bit圖

跪求聽日上我身 最多考完燒部超級電腦比你玩下

拜都拜蘋果教主la

白必圖